好想要大波

大胸部
男女都想要

適可而止

B適唔適

對於女性，不是單純一個大胸部就是美的表現，最好是水滴型，粉嫩乳暈，富有動感。

你哩個唔係適可而止 係精益求精
靚胸型仲高難度過大波

仲要粉色 白種人就易嘅

美麗從來都是高要求。

邊個講適可而止

...

Google大把

好想要大胸肌

冇所謂就求其啦
有所謂就最少都C cup

我入到嚟
把聲勁溫柔